＊唔係針對 係講緊在座各位腳踏實地打機既都係垃圾

井台好波
個理由就係官方唔捉 舉報左都無用
估唔到牙井咁大個人都咁有童真成隻開外掛既小學雞咁

所以我冇做錯到

好撚在每次打機都好認真咁用外掛!

人生冇，有冇外掛推介?

低B仔打機仲要用外掛，傻的嗎

唔怪得有正版輔助呢樣野

有冇分享

成班持捧狗分身唔抵得#有咁多朋友

人地拉咗十幾個朋友黎連登

井台同隻若宮乜乜一樣咁撚弱智

Ching你好勇

因為井狗比人笑弱智
佢睇唔開自殺 壓死左我朋友
我穿越左世界線無數次
阻止井狗比人笑
但係無論點阻止井狗比人撚狗
都間接搞死埋我朋友
我只可以親眼睇住呢位朋友不斷咁死
已經身心疲憊好想放棄了⋯⋯

Cry jor

2負皮

果隻idol係咪mltd呢?

佢話佢玩粒拉

nico nico都有好多機器代打片